呢個是咪傳說中既人比花嬌?

是

醜
拉

人比花凋

佢真係好正...我同老婆仔一齊好開心

米癲拉

非

米痴拉
我愛人黎

你含定仔撚啦⋯⋯

米色拉

我要定延

很正的

我全都要

貪心的小狗

100毛個個唐詩勁???

定仔撚有撚

不了

呢個是咪傳說中既人比花嬌？

好撚豬
拉

非 拉

瑛妹可愛喔

男人，不了。